[Uaena] IU 討論區 13 - 聽日港場準備好未呀？

唔喺香港無電腦用…
唔 post 置頂住啦

Repost～ 聽日見

收block a 1張

tg：iu93516

收block a 1張
tg：iu93516

2樓開始滿人 3樓仲有位 4樓冇人
報告完畢

2樓都算多位
不過望頭頂

留名先

屌呀二樓都封埋 ?

為見一面

聽聲都夠

就到希望未封

依家過黎 希望仲有位啦

望到樣就夠

1樓仲鼠到入黎既

未封？

其實都係睇運數
上次次明明一樓封左但我唔知點鮮咁岩可以鼠左封最前

目標一樓

我唔係kelvin巴呀

一齊加油！

我都趕緊過黎 但求睇到正面

Sor

一樓上次幾乎打交

我後面個到仲有小小位 仲可以鼠
反正無人巡

唔係地下wo

聞唔聞到有陣味

上面燈好似燒左

係喎等到痴左線 咁我改一改
地下滿人 1樓仲封左但仲有少位 2樓未封

成功入左一樓中間

仲喺金鐘

地下先啱

各位見到娘娘叫埋我個份啦…

但係一個二個帶哂架餐企高

所以上上面個層好過
下面留比大神影相

Ching係咪有咩誤會

yes陣間出場地下班飯拍實企高

未演唱會啵巴打

以為你講緊人個d味

5點先收工 過到去都差唔多6點

岩岩1樓燈跳制有味

散左啦…

頂住先

收block c 飛一張thx
tg:

做咩影班學生妹 小心比人告
利申係你對面

期待港場

…

其實企喺條線出邊有冇問題？好似有小小阻街

2樓邊位都開始多人

比人撞囉 同埋地下無返咁上下高都應該睇唔到野
不如上一兩層

難保會唔會比人趕 但印象中上次地下係企到爆哂出門口

嗰次想阻都阻唔到

想睇 五點幾先由中環到

笑左

可以上頂樓睇頭頂

一樓仲有位 不過好逼..二樓鬆動好多 不過個視角就真係..

2樓我見偏中都有一個位入到

綠褸巴打你好

有鬼妹喺到等

我坐喺個鬼妹後邊

佢一個鐘之前已經到左

歐美市場

我見到你應該

Hi 我係你前面

唔見鬼妹

你就係鬼妹 ？

1樓

屌

搵我?

剩係見左上角落有兩個

岩岩班人影個條女係邊個

我仲以為娘娘黎左

定啲嚟6點

陳盈 好似係

老老柒柒有梯果d應該企後d

你地有無拎燈

死左條心佢啦
地下最前到最後都有梯

有帶 諗緊用唔用

陳盈如若很好奇？

無拎

都唔係 我而家側邊果d都冇
反而塞最前有

我都有 可以一齊舉

佢經過咋我諗

好似買完野 cup停車場

爆了

忽然諗，聽晚睇演唱會好唔好揸車去...

點爆法 而家先啱啱收工趕過黎

易睇嗰啲位都爆晒
地下爆啦應該 除非你硬塞入去
二樓都冇咁逼 不過頭位畀人搶晒
夠高可以直接2樓睇算

上到3樓啦

揸

二樓第二排都開始多人

2樓第2排不如3樓

又岩
橫掂2同3距離都係遠

希望娘娘多啲望上去

3樓第1排已滿咁濟

話説我仲未買到飛

話咁快又得返邊位

放心啦。應該仲買到

有冇巴打實時直播

邊度有，完全搵唔到

Cityline

cityline就肯定冇,其他網站應該仲有嘅

仲有1480喎

有 西位 1080 1480

唔知今次娘娘會去咩地方遊覽

你地嗰邊戰況都好激烈下喎
祝各位陣間好運睇到娘娘

疑起上次多人啲

U巴聽日去唔去

不如你諗下佢會去食d 咩好過啦

我唔喺香港… 星期日先返

除左cityline,仲有咩網？

Ig fb lihkg

仲有好大量飛 不過仆街cityline唔係咁易撳到啱心水

無架啦 會員 非會員 撳左幾百次40張都係一樣位

要轉ip

網吧
電話
屋企電腦都試過

食街頭小食 微服出巡（ff無極限）

去蒲

依家先係旺角去皇室堡

3樓都仲得嘅

黎料

已經到左，見到manager oppa

依家先係金鐘

[IU TV] Tour Concert 'Palette' in Busan&Gwangju

唔想劇透，過左聽日先睇

皇室咁細。女神個知名度又大咗。多人迪都正常嘅。多謝大劉先

直播

又駁左長髮既

又有陳奐仁...?

好消息：唔係肥仔仁做嘉賓
壞消息：又係一個佢未見過嘅嘉賓

IU 話聽日有嘉賓......佢聽日都係第一次見到佢.......

屌喇星...
會唔會連我地自己都唔識
玩到咁真係好撚野

可能都係肥仔仁

唔會啦，佢話第一次見。。。
除非佢唔記得左肥仔仁

求飛 咩block都ok

你班癲佬玩到出馬路

點解娘娘咁靚

買到張block a v行30

你地最關心既並唔係娘娘…
而係邊個做嘉賓緊要d

收block a or b

呢個位會唔會變成廁所位好睇係咩嘉賓

有份量啲就得

其實我想講娘娘部車一早走咗 唔知點解啲人仲排曬喺度

有冇聽到主持問左咩問題同答咩
隔離有班學生妹狂叫聽唔到

咪係，連繼幾架黑色Toyota 痴哂黑玻璃仲俾你地見到咩

因為有前科....好撚驚....嚇

爺爺

我係其中一架車入面見到兩米保鏢 九成九係坐嗰部走咗

聽日見算啦

準備好睇渣圖未，娘娘成日都望過黎

我都見到，最後果部

娘娘全程都不斷周圍望畀機會我哋影相

留了

1樓左邊啲學生妹係咁嘟佢就係咁望
不過畀佢地嘈到聽唔到講咩

推下

仲係咁同我揮手

唔通 今次真係謝安琪

唔會啦 佢睇片應該認得謝安琪

但唔係岩岩生完咋咩

多左兩張$680 Block C
有無巴絲有興趣 留tg

合唱囍帖街

唔知娘娘去食咩

求大神靚圖

本來諗住娘娘講嘅驚喜係個有料嘅嘉賓

小籠包 ？

會唔會係有廣東話詞既 IU 歌

我被後到既人舉機擋哂😫

其實只要個嘉賓唔係出黎唱2首自己歌，同IU零交流，再返番後台.....都可以接受。

收一張聽日既680
Th:wewa0819

唔知今次係翻譯定字幕

我覺得字幕好啲

我覺得字幕好啲x2

係

應該係字幕啦

娘娘一笑傾城

推

tcsam

留名等大圖 巴打d相fit呀。
用咩距離嘅鏡

我Nikon 300mm f4

唔通係e神？

wewa0819

你聽日帶唔帶

搜袋喎聽聞

啱啱睇咗某站d相。
不如請個好少少嘅攝影師啦
反正你咁多應援錢。

冇咩可能
e神冇咩可能so人

收680飛
Tg:tcsam

有自信係好事黎架 ！！
影得唔靚都可以出 PB 架

下年十周年唔知會唔會再黎香港

我呢d廢J幫個女學生影都有好野

lihkg

鬆郁朦。

知唔知iu幾時走?
想送機

我仲以為係我問題…
原來其他人都咁覺得

仲有一張

仲要次次都話獨家

新鮮滾熱辣, 執好2張獨家渣圖睇住先, 努力ing
回樓上機一定照帶, 入到就入, 因為想影photo time, btw good luck to me

娘娘呀

算啦，佢地係唔明獨家呢兩隻字係點解架啦…

實係獨家架...唔會有人濛都夠敢POST囉...仲要自稱做大站...
一期表示叫佢收收皮先好冇?

咁先難頂

咁早去到
有冇得留一份

巴打啲相

點解又要駁番長 好地地中短咪好

都係個句 唔好格硬唱good day就好

我怕無乜人攞 你要我留

要點先相認到

上年聽過表示已經無憾

我想要啊
留一份得唔得

到時你地到再上水再講地點，都係同朋友週圍9行

被問到聽日港騷會唔會再唱廣東話歌，IU就賣關子話粉絲聽日就會知，不過就提到將會有特別嘉賓：「但我都係第一次見佢，只係透過Video覺得佢把聲好聽，所以都好期待。」
伏味濃 即係肯定係本地歌手啦 似又係無交流

想留番d quota聽其他歌多啲 不過good day都唔會唔唱架啦我諗

有無人聽人會叫應援口號

希望真係好聽喇 而且最好真係娘娘一齊唱

第一次見 又係暗星??坤哥個類??

真係好不安......如果又係上年咁就係屌爆

屌, 比你講完覺得好有機會
一上台就one two three four

第一次見應該係講真人見面, 同紅唔紅冇關係

如果佢夠膽掂娘娘，我打死佢 好僧坤狗！

衛蘭

國際gem

衛蘭就快開show, 會借個機會宣傳下

聽日幾點去到好？

一條毒j睇諗住7點9左右先到

其實聽日買得飛入場ge，都真係只係想睇IU
點解次9次都要搞9 IU演唱會.....
有嘉賓又搞到唱小2隻自己歌

想聽싫은 날

聽日中咗係佢你就大獲啦…

講真寧願佢無嘉賓播下片都無咁嬲…

無周邊買又使乜咁早去

各位巴絲會唔會搏一搏帶相機
第一次係亞博睇concert

唔搏 盡情享受
用iphone就算

你話韓場咁個嘉賓唱合唱歌都話呀

晚安, 出住咁多先 係時候轉wallpaper

拿
老實就算冇呢
果個位都係換衫zip時間廁所位黎架喇
點都唔會因為咁而多左兩首

我估係衛蘭，唔好係坤狗
聽日有無紀念品買 聽日去嗰邊時間好趕，驚趕唔切

嗚呀

冇官方周邊

抽巴作品不得了

故事教訓我有下次嘅話一定要帶梯仔

thank you

收1480或1080 iu演唱會飛一張，thanks!!

Tg stevenchau123

入左場位到有

班門弄下斧先

聽日你地係咪淨係帶燈
另外盒野仲未拆

LM

不能直視

鄧小巧

坤狗即刻屌柒佢

死偽毒一定會手多多

今晚趕得切就禁張西位入場

收680飛 咩位都得 tg:tcsam

680最後果排？

神秘嘉賓會唔會係謝安琪呀？佢好欣賞既嘉賓啵

今晚上堂冇得去

收680 連位

睇mon

唔諗邊個啦，今晚見啦，各位

利申娘娘 今晚見

好似有死圖

Last 一張$680 推一推

tg: dcandoc

有無人知今日有無A車直接入到亞博
見好似話有時有活動會直入

邊到搭?

伸脷

忽然諗，會唔會係黎老闆…

唔係區區都有

我問佢邊區搭

我知銅鑼灣有一部

希慎出面有站

沙田入

沙田入就簡單啦
A41, 新城市下面有得搭, 直入亞博唔經東涌

諗住將軍澳搭a車入去

Fit 哂
仲諗住會唔入 要自己行

有Song List 嗎？
最後溫習吓

repost

仲有5個幾鐘

無棒賣唔通要fing手指？

搭X1應該幾點係東涌上車
未搭過呢架野

fing手機

希望今晚有2/3

我都冇棒

老老實實今次最想聽23,24,25

希望有secret

仲有冇飛賣?

都係果句...最最最想聽係慢慢做的事
但我知冇可能

想聽ending scene
同through the night

冇手燈乜都冇
得個人去

有冇人到左?咩環境?

你負責唱要手燈做咩

運啲舊貨俾我地清都好呀

係spotify温緊書
今晚真係無週邊賣，屌

又有得聽Bad day

LIST 都係冇SECRET
娘娘真係認為少人識呢首歌咩

唔通今次無my old story
最中意既一首

有冇巴打係L行啊 自己一個人睇

如果六點荃灣出門口 去東涌再搭X1夠唔夠時間

實夠啦下話

夠啦, 兩粒鐘

未試過入亞博睇CONCERT
睇親都淨係娘娘

唔該巴打

兩粒鐘內到啦

單機S行

仲未買飛

我L行啊 同fd睇

即場買

Y好似冇人

西位

見到D西位買唔落手

買啦我都未買，可能趕得切睇

話實，宜家真係諗揸車去...有無巴絲知嗰度泊車難唔難？計死數航天城話有600個位好似唔少，但今晚重有另一場演唱會，又好似有展覽做緊...

亞博有counter賣飛 好似係
應該有得揀架喎 係上網特別仆街 ?

仲有時間, 巴打打算買咩

我L 33 黑色大褸 到時相認

好緊張

有冇Q行手足

Block A Q5X~

泊唔到機場果邊嘅話
大不了咪泊喺東涌 轉X1 入去
最緊要方便自己

R10 去唔去馬好

R9

相認

都係block A Q5x

咁都有隔離

揮手揮手~~

應該大把位下話

1480瓜，禁唔到1080

買左了 一陣見

咩位？

多謝指點~
咁就唔使煩，揸入去~

R10

巴打會唔會識既一齊唱

去到s了

識少少咋

最靚見過有S6X, 而家應該冇了

你唔唱我怕會嘈到你咋
唔喜歡我都可以靜靜地睇

我都係S喎巴打

S15

記得擺近停車場出口

自己睇！好孤獨

泊過 多位到打橫泊都得

剛買s

成場都唱先一齊唱啦

S

係咪DC仔都唔帶得??

多謝提點~~

S 71

有冇巴打e行

只能帶最強手提iphone
相機一律唔比 雖然我都見過人成功偷運入去

唔好搏喇
亞博真係好嚴架

已經咁多人

等phototime啦
同埋飯拍pro好多

A41 佢特別班次先入
上左車

哎呀唔記得講佢5點半果班開始先會直入亞博

係西面入口橙牆派

我坐佢1720個班
見後面又人多 拍左先算
廢事俾人插

其實無人帶到機點解會有飯拍

會唔會留

準備荃灣出發

咁你可能要係機場轉X1

咁早入去有咩搞，個到咩到無架喎

Y行中間

唔早啦, 我都差唔多出發

好多普通話

可能有人走漏眼呢
對上幾次都係九展 自己都有拍
亞博咁嚴就唔搏啦

咁好啦，我都出發， 唸住搭機鐵怕塞車

上次會展我都有帶部機仔入去, 搣飛位冇check
亞博就搜身咁搜

搭機鐵 6：30先開始入黎都唔過份姐？

香港站出發，28分鐘入到，你會早到

眾所周知 八點場其實係八點半先至會開始

好奇一問點解唔用米花籃？
都可以捐比人既姐

上次會展我帶左炮
開場前坐係個位比實q指住收埋
之後一開場我就拎左出黎影就無理佢了

可惡 咁我慢慢行，唸住係ifc行下街先

希望唔好有3唔識7既嘉賓

講係咁講但係8點之前好到啦 萬一今次準時開唔好怨恨我

亞博安檢又要排隊又要搜袋, 唔好預到最遲先入

早啲到實冇死啦, 入左場咪坐低等下

咁7點先上車啦
之前黎過幾次睇演唱會
早到個半鐘。差d悶死係入面

預鬆0意外 concert順利開

行轉zara入閘啦咁 今次無周邊真係去到得個企

最早可以幾時入去坐

食埋飯先入去

冇時間食添

岩岩問韓飯拎左啲貼紙
佢望住我條頸巾好開心大叫Chat-Shire목도리

可以

我又要

博覽館有無3a電賣 枝燈無電

要

唯一一間7仔睇下

其實喺會場出面賣3A電應該有得賺

實有剩

係東涌入貨

早啲到預時間拎飛

大手入，拎去會場賣

牛站嘅野你同我都唔明架喇

香港應該無人整啦

好緊張

岩岩買完電 然後發現係支燈接觸不良

S1 上車中

有兩個女仔派嫁 大家仲唔快d去拎

有X1搭未？

最遲可以幾點入場

有x1呢架車咩，點解我google map剩係搵到s1

7點先到東涌 應該趕得切掛

自膠，google完搵到了

g20 自己一個 有冇坐附近既巴絲?

我V 30

h8

東涌站已到

手燈係長按先著？ 好驚係壞

唔見有野派既

入左去了

下？

禁一下著 有好多mode 禁實係熄

入面有冇男厠，出面個個太多人排隊

有

Q3X

有冇s行巴打 2x

完場之後會唔會再派

今朝趕出門口。咩都冇帶。不過坐最後一排聽歌算

有粒野既向上定向下 頂 時著時唔著

派卡仔既人入左去喇喎

原來唔止我一個有問題

block a s 行，個到得我一個同款仲四眼妹女士，有冇相認入黎坐下

有冇人係y行
相認下都好

多謝派卡嘅絲打

巴打...個個我來

T行，入緊黎

我唔信，望落去唔似巴絲喎

好孤獨啊

你係卡其外套啊？

巴打係咪時著時唔著 要拆勁多次先著到

啱啱買咗 坐p

[img
[/img]

後排又幾正既,咩都望曬

西面入口果度一堆人係度排隊係排乜

個到換飛啊？

有無block c j行巴絲相認下 自己坐等開場好悶

如果有人唔知帶咗相機去會點？個人都唔入？

拎黃牛站啲螢光手帶同小卡

勁多蝗

尋日皇室堡都勁多

完左再派

都算幾好，鳩買

有得入去？

巴打唔見你？

見到hani隻狗

有冇人 block a e行？

巴打相認

我都未入場

下，以為個四眼係你
同個男仔一齊

原來係撳實

都幾多巴絲係自己單機黎

係到~

笑左 下次形容唔識既人要小心d啦

好似話可以入場 聽講

我基本上睇乜都單拖睇

佢話未入去既，我前個個肯定蝗黎

我仲係機鐵。。。有無u行巴絲已經入左去

入左了

頭先見到IU個高佬保鑣

x2 買票易好多

單拖
入面勁撚嚴

螢光手帶係一定要幫襯黃牛站團飛先有定點？
我見好多人都拎住

究竟前面啲飛點買，葡萄

行埋去拎左了

邊到有

我掀實 熄完 要隔一陣先開得返 定唔知唔識禁定點

頭三行要識人

坐緊車

勁多吖姐搵食

個手帶冇考慮過得自己一條友好難帶

t2 柯緊屎

出面空地囉

單機但未到 順便問下有無人block c b行

我都係孤兒仔坐低自己慢慢帶

無攞到 得位個粒燈
btw block a r9

而家先上s1 會唔會趕唔切

夠啦，成堆空位未坐曬

隔離係個阿叔 玩緊candy crush

on99拎左部單反去,但又比我偷運到入場喎 可惜D食蕉企正隔離

好唔知醜地坐低左見到行左去拎 畫得好靚 多謝絲打

唔駛客氣

今次比上次多左好多蝗

隔壁韓國母女

機會黎啦飛雲

有冇巴打排即影即有

好驚遲到呀 會唔會8點準時開場？以家仲坐緊地鐵去緊機場

好靚

屌定唔知蝗黎 但用韓文溝通
上天貓打簡體

拎緊飛

好多蝗扮韓妹架

咁一巴煎埋去啦

入咗場，Q58~

完場絲打會係邊到派小卡 我要呀。
最後一行表示無人。一間升多自己一行睇清楚啲先

屌 唔知做乜鳩

靚位喎

坐X表示又唔算太差

巴打同行 x25呢面

S留名

巴打幾

我44
你係靠左？

離台近過預期，而且唔使頂腳~

係呀。個行得我一個

老實講。個場真係不大不小

$680的朋友

都幾正中喎

隔左個鐵馬睇唔清楚

準備開始未？ 以家係地鐵狂跑中

我係你右一排

有冇巴打相認

15

唔好望過黎 好揚

都仲有空位，但你都係快少少好啲

咁撚遠 我71

見到你啦

你會唔會太前

未到呀 仲係機場 n年都唔關門開車 頂

出到去我再睇下咩位方便

你又咩位

乜都冇帶嘅一期

A留名

企起身望兩眼，今次賣飛賣得唔錯，三組飛嘅賣出比例似乎差唔多。

仲不斷有人入場可能有咁快開住

F行

B行，相機入左

入場煩左咁多既 上次周董好簡單

有無u行相認

等睇靚相

抽巴

B行，佩服~~~

巴打點做到

你前幾行10點方向

個個都坐到鬼死咁直 點睇

坐走廊位表示右邊冇人陣間phototime唔怕有人頭阻我

蝗就像7仔

後面區好似小D

感激拍片巴打犧牲自己時間，留低歷史影像

準備喇

黎啦黎啦

收藏

1.2倍速紅鞋，好凶狠…

英文進步好多…

英文好勁

[速報]Cindy代替IU參與演唱會 英文語出驚人

大家係咪鐘意我膝頭

my old story

我聽唔明 點解

[速報]香港U-ae-na被Cindy重新命名為Kong-ae-na

膝頭=歌名
個翻譯唔知直接譯左出黎

其實係問'大家係咪鐘意knees呢首歌'

港飯另成一班，正式有個名~

方大同!!!

大同

方大同

竟然

一般情況唔會讚方生，呢次要~~

多聲道多國語言…

今次嘉賓安排妥當認真好多。

高汁好多

屌少一次主辦咁多

今次有一齊唱사랑이잘 已經好好多啦...

方大同好用心，正好多，一齊唱

勁多人去廁所

無咗廁所位

方大同點都好過陳奐仁啦…

肚痛即刻衝去廁所
娘娘d ballad太放鬆

飲淡水先。

有個女dancer唔見左

[突發]Cindy姐係我一米前掠過

成功hi5 掂左一下

最鍾意嘅聖誕歌今次都有~~

有冇人拎到支紫色燈呀？

good day三段高音 live

係未要做應援啦？

同到佢握手

條裙世界級

[size=6]斬！！！[/size=6]

Dickson lee 威啦

握到手唔可以亂講架…

冇中文歌，嗚嗚嗚

有工作人員做手勢
繼續嗌！

夜信紙中文版

中文版夜信...omg

已經成為神話

唉，真係有得必有失…
我都好想聽廣東話版夜信…

痴撚線！
真心講，對比個song list我地絕對唔輸韓場喎

估唔到我地既ff成真

真係出廣東大碟

夜信

廣東話밤편지同喜帖街已經贏左

拍片拍到冇電加爆卡

好多想聽既歌都唱哂
仲有啲韓場冇既歌
成三粒鐘對比上年完全超出期待

好撚正！夜信廣東話ver！
好滾動

原來教IU跳小丑個個前輩有黎睇

好正呀
iu快d再黎

係橙牆，有人食煙隔離攞卡

唔好開呀！

我係橙牆唔見絲打

真係冇諗過會唱消防車果首
秋早預佢唔唱竟然都有

上左車

我著牛仔褸花裙

今晚真係好難忘
特別係首夜信

我都係

下年見

仲有無人，無，我閃

首廣東話版夜信真係好正

冇冇人拎到燈

邊個改

絲打真係好西利呀!!多謝小卡

我都想改。想改做男聲版自己唱下

以後有得唱IU既廣東歌啦

多謝你地要

啱啱拎左 多謝絲打

邊個係攞卡，我企左響到燈色到

師父走左啦？

臨尾開大絕

上車喇

Dear Name之前同之後條片都好正。致 脆弱但耀眼的所有名字

多謝你 有fd幫我拎左

嗚，好啦，好彩我屋企係東涌

首夜信詞到底邊個作？

係呀好有FEEL

英文U真係好正

睇到想喊

真係啊，好有誠意，真係感動到眼濕濕

hi

英文好左好多 嚇親
九成時間都唔洗用翻譯

其實之前Wyman講過好欣賞IU黎香港唱囍帖街
會唔會有機會係Wyman幫手改編？一係方大同？

我地有自己既名

夜信 中文詞

長夜xxxxxxx
xxxx藏心裏

xxxxxx
xxxxx魂遊太虛

有冇高人記得成首

致名字個故事係咩意思

巴打走左未 可唔可以同我渣渣手

啲語好靚好優美，唔似方大同手筆

番去等睇大神既片再打番出黎

海翻了浪淹沒誰像那寫於沙灘所有默許

我前面幾條友成場都拎住部電話錄 嗌都唔嗌

可不可以躺下來寄居~~

今年係多左好多連手燈都唔舉既人
至少我左前排係

btw 希望娘娘唔好次次都三段啦 傷聲 冇記錯我聽左三次啦

唔走覺得佢會出多次黎

致名字唔知。ending scene就知。
要研究下

預言之子

今年比舊年氣氛好好多，舊年要到後半部先high
仲要多謝個網賣埋啲西位 成功扼到手仔，feel到隻手有小小凍
歌又唱多咗，真係無憾

帶帽?

有燈唔舉定乜都無先 我乜都無想舉都舉唔到

呢首詞話畀我知一定係老啲嘅香港作詞人作，啲歌詞係類似80，90年代廣東歌編排

亞博好似唔比超時 十一點零鐘要散水架啦

今日個狀態算好啦。不過之後唱dear name個陣沙咗一段聲。唉

之前講過有機會係世越號
睇歌詞都幾大機會係

未來人

冇乜過場時間下唱左三個鐘呀

都似喎。後面講個堆感覺都似。唔通

我都想舉但冇得舉
我隔離條女同條仔一齊來，全程係度玩電話，應援牌又冇舉，手指燈又冇帶

雖然我都唔鐘意依家首站
但都有起though the night果時揮綠燈仔

等大神圖
Encore個條裙超靚

唔好舉住吖!!!!!!

夜信廣東話版好感動

我後尾綠燈仔當手燈用

綠燈仔有揮。手幅舉咗一下算

我鍾意第一條

今晚走?

夜信真係聽到眼濕濕 d詞用得好靚

老實講。有時女神作啲歌係sad sad地。但有人仲會係前奏大嗌iu我愛你咁樣。有種反高潮嘅感覺

白色百摺斜cut 我都覺

唔係上年改架咩

低胸裙唔多鍾意
搞到好肥

岩岩連唱幾首慢歌
我後面有兩個女仔不停尖叫
其實好唔夾

搵個人大叫 u are my wife 嘛

係呀之前已經有

冇錄低夜信

唔知嗌乜鳩
拍片又係 我前面個阿叔陪個女黎 首首歌都拍

yes 今年再講多次

nanbee
後面part 白色裙勁正

此生冇憾了

娘娘真係一次正過一次 今次衝埋落台
娘娘唱慢歌果節真係聽到我想訓 已經期待緊下一次

西位大爆發

我自己有錄低
錄左兩首廣東歌only

今年得個人大頭，好難睇足咁耐dancer

好彩冇因為買左韓場就唔去港場
廣東話夜信真係嚇到呆左

原來西位係靚位

希望快啲有4K片回味下

老老實實上年娘娘派完定心丸話會再來，最後今年真係來
今次又講會盡快再來
下年

Facebook page係咪有機會復活呢咁？

很想要吧

派台啦，夜信廣東話ver.
求成首詞！唔知邊個填ga呢

佢話唱多次果陣
邊估到原來係練左廣東話

夜信廣東話:

娘娘今晚飛?

佢真心喜歡香港飯

求每張相高清原圖

IU黎講港場待遇真係唔會差韓場太多 絕冇渣流攤

係氣氛 應援果啲始終唔夠

反而今次聽every end of day 聽到眼濕濕
可能係幸福到喊

見Palette海外都淨係得香港站都知

覺得IU真係好用心準備呢次concert
好感動

IU B.B.

希望好快又可以再見面

屌真嘅話分分鐘屌打今年d廣東歌 年尾收個四台聯頒大獎

屌我隔離有兩條女係唱緊이름에게果時係度又傾計又大笑
果下燥撚到

tmr

其中一首我最鐘意既歌

前期d保安姐姐捉得好嚴
我影張相都俾人捉
點知後期行過見到都由得你

幾點，想r 簽名

我前面一個由開波影到完場 一個就訓教

求派台!!!! 集氣!!!

全首廣東版真係唔容易
我聽左咁多年都未唱得哂娘娘啲主打 好慚愧

遺憾既係今年無mia

x2

期待下年

隔離兩個姐姐2nd encore 就走左， miss 左全晚最精彩既部分

唔記得上次有無 但今年無螢光棒要自己買燈 好多人都無 搞到一開波得小貓三四隻係道舉 無左燈海既氣氛最少

已經唱左好多首了 今年出左咁多新歌都唱唔哂

仲諗住可以好似會展咁衝閘

夜信好正呀

番到屋企了btw 聽日幾點，想瘋狂下

ending scene

問想聽咩歌個陣好想嗌
但係我個邊好靜
利申 block a Q5x

+1
同埋有得live jamjam 我無憾了

宜家唔識韓文唱k都可以唱韓文歌了

我果度得我同後面兩個女仔嗌，佢兩個好勁

嗚呀，呢一刻覺得身為香港人好自豪

講真嗰句，俾娘娘安安樂樂咁返去唔搲簽名啦…

有左官燈

有冇人有錄低dear name 聽到差d喊咁濟

簽名就唔r了 想見多一面

我叫得太大聲 比人笑

可以聽到dear name真係無憾

係咪block a

今次睇到娘娘臨尾個陣好似有啲眼濕濕咁

早知就帶上年支光劍

唔係hong 咩 我聽到hong kong 拎前面hong +uaena 拎後面aena先改username

滿足

w行 50左右

hongaena呀 上年已經有叫

我同朋友狂嗌，見到啲唔嗌齋坐，有歌就狂拍片，真係想打佢 後面有兩個死𡃁妹話唔明嗌咩，懶清高，真係想扑佢地個頭

係hongaena

果支野我上年fing得大力左少少就已經斷q左

後遺症來了

方大同出場個刻我仲以為係zion t

儲定錢明年再見

真係好似 我都有下誤會左

我都以為係
係娘娘叫唔知咩fong先估到係方大同

我以為係hyukoh

佢d動作加埋副黑超 直頭孖生咁
係差在髮型

係首爾再見 已任性

突然發覺聽晚見唔到娘娘

其實我唔知道佢仲有唱歌 呢期樂壇都唔覺有佢 但我後面兩條女可以跟住唱首味道

佢地聲底好似
隔離啲人以為方大同係ziont
之前仲係咁問邊個嚟
之後仲係咁話咩呢首都未聽過嘅咁

其實成件事好完美
方大同本身把聲好match首歌
主辦今次做到野，首歌有featuring仲搵到咁match既人來唱

啤啤>娘娘

係 我S行

有無人覺得今次舉手幅個時間好怪
又無應援片

放下預覽先

岩岩醒起rain drop都無唱

iu對香港fans真係好好

好想聽last fantasy 同uaena song

仲有sleepless rainy night

iu世界級

仲要合唱韓文歌 方大同都好有心

香港都有三十首

肚餓未

所以話今次認真好多...個嘉賓，唔係盲中中求其搵返嚟，搵得嚟係有意思、有用嘅。呢次做得真係好好多...

「說甚麼都是叻多啤啤~~~」

個結他手都係用stratocaster
好想要
利申玩電結他
Dear name最尾段結他 好想學

下次搞麥花臣啦
個場細d 又近d

韓特oppa 係咪全身黑色 好似睇到

應該係坐我隔離個啊叔

個bass佬好有型
唔知個邊請唔請人
會唔會有機會去onethek做後期製作

無睇本地／台灣電視太耐，完全唔記得咗佢係點樣...再瘦啲怪啲真係以為佢係Zion T~

我冇舉
又冇開燈
我係娘娘都睇唔到手幅

唔搣手帶係咪可以再見娘娘

我覺得今次Hall 10個場好過會展

長夜 一扇窗 帶愛的信 從心裡
像 歡笑聲 仍然清脆
螢火的光芒 飛 遠去
默 不作聲 再吻你千篇 暇想裡
乘著 這晚風 雲遊太虛 hmmm...
尋找多溫柔的..愛侶

海 翻了浪淹沒誰
像那寫於沙灘所有默許
仍然很想你 徘徊夜空穿過雨水
我 為你寫 為你追
情人為何像流水 搜索幸褔
可不可以躺下來寄居
螢光飛不回的 過去

怎 相遇 怎相聚
多想念 伴你一起安睡
在那些天 美好的花蕾
難敵世界 雨打風吹

海 翻了浪淹沒誰
像那寫於沙灘所有默許
仍然很想你 仍然道出一句 千句
我 為你寫 為你追
情人為何像流水 搜索幸褔
可不可以躺下來寄居
明知不可能的..

長夜..一扇窗..帶愛的信，回憶裡。
夢，的美好...仍然心醉..
螢火的光芒飛 遠去。

from 首站's 留言

睇完演唱會早d訓啦

咦你係5幾？我路口58...

Bass手露左手slapping都不錯

我5頭

其實合唱真係揀uaena song會多人識好多

坐路口位見到娘娘落嚟心諗發達 點知唔行我個面

我地係Hongaena

飲啖水先

坐係 m87 表示感動 佢落黎個時好近

邊位>>>>>>>>>>>>>>>>>>中間位

其實好想佢講hongaena之後既encore唱uaena song

會唔會係出自 Y man 的手筆

好葡萄

佢本身仲要真係響韓國有同ziont crush合作

再一次證明廣東話係填詞界既厲害

世界級歌詞

麥花臣點搶飛
咁多人去爭果少少飛

陳詠謙

Wyman無咁「柔」；直覺幾向雪懷，但個feel又無嗰代咁舊…

原來都係新一代詞人手筆...真係唔錯。柔而不「油」。

估唔到
之前好似成日比人連登仔屌佢廢？

佢平時作到好廢啲詞
估唔到依家勁左咁多

睇見都無留意到...
之前你覆我嗰陣，我好似已經衝咗去停車場拎車，手機又無電，catch唔到~

花書籤2最鍾意就係呢首，可惜冇唱到

好想聽佢rap呢首

平時其他星 10點已經收皮
得iu唱到11點30同我地癲

娘娘啲廣東話就黎傾到計咁滯

有得必有失...佢swap咗My Old Story同聖誕歌...

掉公仔個度 不過好彩冇掉到娘娘

IU English

個翻譯

有個應該會好多人反對嘅FF提議：叫佢搵割7阿愛國Boy學...

今年直頭唔用字幕用英文對話
裡面個翻譯姐姐都冇幾可派得上用場

咁多隻歌真係值回票價

好似無拎隻公仔

咁樣舒服好多 大家真係唔明先出手翻一翻

有執起到呀

佢同方大同傾計添
佢明方大同講咩
雖然可能耳機有翻譯

絕對有啦

3幾都好靜 好想嗌 但係隔離果個全場冇出過聲(係完全靜果種 )

今場講得最多嗰句廣東話係咪「飲啖水先」？

啲廣東話好正

Iu con真係完全回票價
Iu 你叫我地健康 你自己都要呀

娘娘英文進步神速
去到娜恩個level咁

今次呢$1500抵到爛...有港版專屬粵語改編，聽呢一隻已經抵返晒。

開場前見今日坐得真係幾滿，直覺港場一定會再有，差在是咪出年十周年計劃嘅一部分。

飲淡水先
我好幸福
開唔開心
咋架嘛 one more time個度笑左

係問想聽咩歌個到先靜 前面都幾好 好似仲有對中韓情侶

好辛苦

娘娘好鍾意hk

有冇可能真係出返首歌黎俾我地買
$100一首夜信廣東版 我都會俾

下年一定要去一次韓場

我有嗌下，但唔算嗌得大聲。早幾日跑步索咗啲風傷咗鼻咽，好彩好得快，否則嗌唔出聲...

冇錯...絕對唔輸韓場，因為我地有既野係韓場冇

一定係我

200蚊一隻單曲我都買

大家都係Uaena

我坐中韓情侶隔離

娘娘錢真係唔厭多
可能送比我地
娘娘成日都派歌

睇完娘娘live con 完全覺得其他韓團有d握錢

認真，有無可能

我見到松鼠係我執邊行過

泰妍vs Iu

用歌手同公司角度，夠reciprocal...佢出多啲雞，我哋又多啲豉油，逐次up上去；最重要係「有肉食」。今次個場大過上次又滿過上次，畀我係公司都唔捨得唔再搞。

點只有啲
全部都fans meeting來
但係賣緊con價

特登搵人改編
又咁辛苦練 無理由唔派台丫
之後屌打香港d咩咩榜 拎冠軍

囍帖街同喜歡你就話無版權
夜信自己歌搵人作詞
不過機會好細

開估！

YOU & I
求WALLPAPER

啱...有同感
不過可能娘娘自己有得話下事又唔同啲

Hi

唔得閒無去現場睇
有港板夜信好撚正

我都計劃去...係怕撞搬office／調部門，行唔開，咁就GG鳥...

palette 好正 入首最想就係聽依首live

莊錠欣都得啦 使撫佢

瓊Jer幫娘娘宣傳

呢個應該教得重好，唔會有人反對~

今晚認真覺得幸福
多謝IU

下次可以開邊到？ 今次完全見唔到空位

翻譯阿姐：飲啖水先

真心，本土韓飯同級待遇，encore都七八隻...聽本地歌手concert都無幾可。

係就好

轉其他hall
Hall10其實真係好撚細

亞博仲有個大館
mama嗰個

紅館？四面台

紅館有啲難度...亞博開埋Hall 11？

冇空位

有冇nanbee 飯拍

無左條應援片 少咁啲野 諗住睇娘娘喊架嘛

今轉好多大陸人落黎

睇完一路揸車返屋企一路聽佢d歌
好空虛

其實我想問
係紅館難book定 韓星根本唔知有紅館

今次有個開心位就係
有得睇red shoes魔術枱

開返starhall唱到12點啦

雖然老左少少，呢張相個造型唱Twenty three既時候，我睇左一陣，之後諗起一個香港既天后級人馬，梅艷芳。

真係好撚charm

同求，前面遮左睇唔晒個台

難book啦
暴龍哥都係得幾日

陳詠謙好似無聽夜信就走咗

我咁難得坐row a
仲諗住同娘娘大合照

跪求

其實今次好似係開hall 8+10 ，同今年頭apink一樣咁濟，仲要冇T台，坐多左人

竟然用老黎形容
我會話又大個女左
不過唱hey一樣咁有活力

娘娘小丑首歌個師傅睇完場

原來咁就三十首
開心嘅時光……太快

韓星搞con唔啱係紅館搞

佢係咁跟翻譯講廣東話 好得意

比起個條片，我覺得娘娘唱改編版Palette再show番自己既回憶仲好，果個部分只要唔係新飯都會好感觸。

其實我覺得佢係想將以往粉絲應援既部分融入左去個演唱會度，咁既情況唔攪額外既野仲好。

其實佢地落來幫手撐得起個場我又唔會唔歡迎佢地來啊

其實我望完 ...女神大脾位肥左...但我好中意

學野學得勁快
比句異角語言我聽一次即講都難

本地con都係頂龍四隻左右encore
我地同韓場睇齊有七隻真係

我係話自己老姐 呢個年頭仲有幾多人聽梅姐既歌

仲有手臂啲拜拜肉
不過肥啲好啲

hey時期個張相 好感動
而家已經走左咁長既路

國

又老實講...大陸站其實做得好好...比某站好幾倌...起碼冇課金先

塊面都圓左小小 好cute

首囍帖街練左幾耐，可以入晒腦唱得返

sorry
我周不時都聽返將冰山劈開同埋芳華絕代
仲有鐵達時
九十後

😍😍😍

維穩show都有請韓星啦...仲有smtown呢
其實似係d期難攞同埋唔知有冇咁多人打爆個場

同意...分下豬肉過佢哋但我哋主場，好過我哋山長水遠飛去强国或台灣睇...

有D字俾當年唱好在添...女神D學習能力真係極高...

揮手~
《夏日戀人》，逢暑假都要開嚟聽返十次八次...

朋友成首歌錄低哂個mon

BOM BOM BOM 嘻嘻

準備1001

呢期開con，寧肥莫瘦，咁先捱到~

佢今年唱邊首廣東歌？

Wow... My! My summer lover
未聽kpop前係學友校長梅姐飯

Through the night 改廣東話詞

囍帖街

唔知點解，最鍾意呢隻。蘇德華好嘢~
第二《夕陽之歌》，第三《抱緊眼前人》(套劇加分—睇多三十年都唔厭)，第四《情歸何處》。

一開親con就會兩日打爆po嘅情況...

agger 第1眼望到就咁諗

平時又唔見咁快…

之後就潛

我都覺得超感動 諗起我睇左娘娘7年啦
聽佢唱palette好有共嗚 可能因為同娘娘差不多年紀～

之後又要等拍劇既退休生活

娘娘食飽未

一開波聽到IU少少走音仲有D擔心

點知都唱得幾好

你咪話，有啲其他團，港飯唔多，嚟香港FS都未必可以咁樣爆po...比下都好有餘啦~~

娘娘之前真係太瘦 肥返啲好呀！

又要等一年

劉寅娜終於唔使見親知恩姐就喊

下年唔知有冇10周年con呢

我都覺佢唱palette係全場最感動既位 好正

今次咁多俾佢揀...揀個好少少既劇本呀...暫時追晒得李肥信同PRODUCER

娘娘今年其實好勤力 幾乎全年都見到佢

五月生日，九月出道紀念，走唔甩呢兩期...阿Q少少講，唔使一年~~

掛住睇個MON D相冇認真聽首歌...但佢真係好愛佢TEAM人...而佢TEAM人都好愛佢...係愛呀哈利

171125 IU 아이유 - 喜帖街 희첩가
Cr. OKPOP

手指燈效果唔錯

今次係TVN，演員配搭都係好嘢...希望做到呢期《今生是第一次》、《付岩洞復仇者》咁上下反應就好。

開定新post等你地…

[Uaena] IU 討論區 14 - 令人難忘的夜信廣東版

成條team基本無轉過

有字幕真係尊重

好似轉過一個DANCER...不過係佢自己離開左發展

咁多年嚟 娘娘 經理人 工作人員 dancers fans 真係一齊成長 睇住大家大

我恨我加入得遲... 好彩飯左打後個幾年IU都係咁黎香港

good day嗰陣嗰個矇豬眼男dancer 好似話去咗做舞蹈老師

喜感哥

唔係架 其實都幾多吉左 block b c 區情況好d咁解

Block a都有

都未坐得爆
而且hall 10 仲有好多空間
台果度仲可以set後d
btw 音響比想像好

比起會展個次...其實好好多了...上次好似有一個AREA空左

認同音響係正既

同求

我響Block A睇，目測覺得算OK...原先預應該好多牛牛香咗，會真係吉好多(>20%)。頭先睇，Block A後段係有啲吉位，但唔算多鳥...

係 會展上次有一part直頭冇開

block a 最尾嗰兩行有小小空位 但其餘位置應該都滿 算係99％滿啦

Hall 10一向好，因為吊晒黑布無彈聲

其實真係一年多人嗰一年

最後一排表示入場率感覺良好...
BTW雖然我前面個女仔好熱血咁FING左一晚燈牌...
但擋住左我...嬲嬲地升多自己一排...冇人理勁FING睇晒全場...

好掛住

講到尾，生意嚟...埋過條數，唔掂嘅，唔會越開越大~~

上次睇熊貓團 感覺啲bass麻麻 但今次聽落又ok 唔知係咪live band 所以有啲分別

Block c好空？ 想買680無晒

呢個真...係開心既...同時又傷心...因為最怕遲D唔買某站優先會買唔到飛

今次整體好過上次好多
音響好過會展
嘉賓冇上次咁求其hea鳩
又長過上次，有成３０首歌

BLOCK C目測有99%滿...

Playback分比subwoofer係難d

Block A應該90-95%，Block B同C應該過晒95%...